{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_036193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/11038/0'",
        "collectedDate": "2019-09-24",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송이향에 반하고, 한약우 맛에 빠지다 !! 봉화송이축제"
    },
    "text": "奉化マツタケ祭りは9月27日から9月30日まで4日間開かれ、テーマは'宋異郷に反し、ハンヤクウの味にはまった!'だ。お祭りは、奉化邑乃城川(ネソンチョン)及びソンイサン一帯で行われ、マツタケは白頭山脈の海抜400m以上の正人土壌で育って1給水の涼しい渓谷の水を食べてしっかりしており香りが優れて味が良いことで有名だ。マツタケは新羅時代から伝えられてきたことに、三国史記には無毒し、味がダンダルハ、松の香りが濃いという記録があり、朝鮮王朝実録には明に送るという記録がある。東医宝鑑にはマツタケが性質が評して味がつけて毒がなく、香ばしく、ソウルの匂いがすると記録されている。奉化の房はキノコのうち、抗がん効果が最も高く、成人病治療にも卓越した効果があると言っているが、こうした松茸を通じて、奉化マツタケ祭りは地域を代表するブランド価値を創出して訪問する観光客に向けたさまざまなプログラムを提供しようとしている。祭りではスウィンギョを使用して特別な公演も行われ、ヒドゥン・シンガー歌手たちとミストロット歌手たちで観客を虜にするラインナップも設けられる。祭りでは行列の様子を示す科挙及第、原油価格の行列やソンイソン行列再現とゴムバンドのパレードも行われ、マツタケ販売市場では全国最優秀品質ののろしマツタケとハンヤクウを販売する。また、連携イベントには清涼文化祭、マツタケマラソン大会、奉化郡民体育大会、奉化郡シルム王選抜大会等も開催される。祭りの間には樹木園、サンタ村、鶏室村など様々な観光名所も見て体験できる機会が提供される。奉化郡首は奉化マツタケ祭りを通じて特産広報や販売、コンテンツ運営などを通じて観光客の満足に最善を尽くすと明らかにした。",
    "QA": [
        {
            "question": "奉化マツタケ祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "奉化マツタケ祭りは9月27日から9月30日まで4日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "マツタケ祭りのテーマは何ですか？",
            "answer": "マツタケ祭りのテーマは'宋異郷に反し、ハンヤクウの味にはまった!'です。"
        },
        {
            "question": "マツタケの特徴的な育成環境は何ですか？",
            "answer": "マツタケは白頭山脈の海抜400m以上の正人土壌で育ち、涼しい渓谷の水を食べてしっかりと育ちます。"
        },
        {
            "question": "マツタケの歴史について教えてください。",
            "answer": "マツタケは新羅時代から伝わり、三国史記や朝鮮王朝実録にも記録が残っています。"
        },
        {
            "question": "マツタケについての伝統的な利用方法は何ですか？",
            "answer": "奉化の房はマツタケの抗がん効果や成人病治療にも効果があると言われており、地域の代表するブランド価値として位置づけられています。"
        },
        {
            "question": "奉化マツタケ祭りで行われる特別な公演について教えてください。",
            "answer": "奉化マツタケ祭りではスウィンギョを使用した特別な公演やヒドゥン・シンガー歌手とミストロット歌手による公演が行われます。"
        },
        {
            "question": "マツタケ販売市場で販売される特産品には何がありますか？",
            "answer": "マツタケ販売市場では全国最優秀品質ののろしマツタケとハンヤクウが販売されます。"
        },
        {
            "question": "奉化マツタケ祭りの連携イベントには何がありますか？",
            "answer": "奉化マツタケ祭りの連携イベントには清涼文化祭、マツタケマラソン大会、奉化郡民体育大会、奉化郡シルム王選抜大会などがあります。"
        },
        {
            "question": "祭りの間に観光名所として体験できる場所には何がありますか？",
            "answer": "祭りの間には樹木園、サンタ村、鶏室村など様々な観光名所が体験できる場所として提供されます。"
        },
        {
            "question": "奉化郡首は奉化マツタケ祭りを通じて何を明らかにしましたか？",
            "answer": "奉化郡首は奉化マツタケ祭りを通じて特産広報や販売、コンテンツ運営などを通じて観光客の満足に最善を尽くすと明らかにしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 528
    }
}